擺低一套 香港經典又嚇到賴屎嘅鬼片

異度空間，呢套我細個睇已經覺得驚

大隻佬

山村老屍
童年陰影

見鬼10

唔洗講一定係山村老屍

回魂夜 個阿嫲喺電視果下

睇到好唔舒服

凶榜

猛鬼佛跳牆

office有鬼

細個睇火燭鬼 我左眼見到鬼 校墓處都驚
大個左睇山村老屍反而唔驚

有套講用相機可以影到鬼，隻鬼騎左係男主角到，男主角入左精神病院。

熱血青年

異度空間唔係講精神病嘅咩

我屌

我左眼見到鬼撚係鬼片

怨咒

Sor 日本片嚟

所有有羅蘭既鬼片

好似記錯左 ISABELLA 果套先岩
係咪見鬼10

建國大業,建黨偉業

呢幕到而家睇返都會飛，好撚嘈

等我得閒睇下先